

> 最近，在开发中遇到了需要全国城市坐标的问题，所以，这里分享一下全国城市坐标。如果有不对的地方，请及时联系我。

[GitLab下载地址](https://gitlab.com/meaoo/blogShare/tree/master/cityGeographicalCoordinates)
 
 
 # 结束
上面解决办法如果有疑问，请与我联系。我会在第一时间与你去的联系。

```java
E-mail：m@meaoo.cn
QQ : 774540069
```
